如果捐血有$500一次 會唔會好d?

而家講到尾 捐血冇利益捐比廢老大陸豬
有錢就唔同 一個月只可捐一次 有$500

依D好似叫賣血

捐血好似三個月先一次 每個月捐會死架

五千啦五百
豬血呀你以為

正常捐血係3個月一次

一個星期之後要擴建血庫

500會keep住捐，搵醫生問清楚我一日可以捐幾多盡捐

如果咩size都計$500 ， 我會狂分開捐，以最多次數達最大效益

私院賣1萬1包你收500？
你有幾多血我同你買哂佢